其實出去64集會幫中共講香港仲有言論自由為乜？

唔出嚟可以大把理由講
怕白色恐怖，中共會抽後算賬之類

係屋企睡覺最好

屋企抗爭萬歲

如果件事做嚟係倒米咁真係訓覺仲好wor

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

我都係好功利咁睇緊件事
「國安法白色恐怖之下再沒香港六四集會
香港言論自由蕩言無存」

我又唔係中國人. 隔離國家既事, 關我咩事?

老老實實點會完全唔關事
但一單還一單
你同緊全世界講香港喺國安法下仲有同中國唔一樣嘅言論自由
之前打國際線同人講講到同中國一樣咁

出得去都預左班狗會趕人
然而英美依家都睇緊香港
當有畫面清晰見到曬
「紀念集會仍然受到支共打壓」
同埋「擔心被人秋後算賬而冇集會」
係製造言論點睇都係前者大d啦

睇想點演繹嘅姐
之前不嬲都唔黎
今次相信係最後一次
無奈之下唯有黎

我係中國人呀hi

動議國安法後，香港市面回復平靜。證明國安法有其作用保證大眾安全

對家一樣可以咁演譯
同樣你個邏輯可以套用係以後每一個活動

美國人：香港有無民主關我咩事？

其實你仲係香港做人會幫中共講香港仲有人身自由為乜？

無不反
點都唔係有自由
唔出去都幫手用TAG 係TWITTER , FACEBOOK , IG

但啲活動會畀人拉嘛
你64集會擺到明大家都知係低風險

我不嬲都覺得冇不反再喺Twitter唱出去已經夠晒實際

同埋呢, 就算香港無晒六四集會, 佢都會話香港根據基本法依法享有自由乜乜乜架啦
就好似大陸自己都話中國係人權最好的國家架啦
共產黨想講乜都得架 把口係佢到
所以樓主諗多左.

老老實實
好勉強wor
咁現在係咪中國冇晒人先

另一方面其實都證明左，呢一年黎黑警係打壓言論自由禁止遊行加大濫捕
你睇今晚可以好和平咁聚集

你唔係當班外國傳媒傻架

成年都唔知中共籠野

老老實實
CNN同new York times嗰啲我真係覺得靠唔住

無集會就會講國安法行之有效，社會回復原狀

換個角度係打開抗爭空間

係呀
中國都係咁呀
所以先反國安法咋嘛

但國安法下都有64集會
點解釋？

多人少人中共都有方法搬龍門嫁啦
點解唔係著眼係 點強調自己既訴求 要俾中共既論述牽住走?

你哩句真係鬼撚到
咁其他國家都冇必要幫香港
「依家香港係咪冇曬人先」
有人出黎就得啦
使咩外國幫
真係on99

所以我咪話中國勉強都有人身自由嚟反駁佢唔可以照copy我個logic囉
但中國就一定冇言論自由吖嘛

你現在係做埋啲中國境內唔畀做嘅嘢
但中國境內唔會見人就殺呀嘛

相比支那 香港人身自由就算差到依家咁都好過支那
你話支那勉強有嘅時候 香港係好好多
咁照按你邏輯都冇問題啊
我唔知你究竟係真係蠢定五毛黎
支那嘅人身自由係建基於唔違反共慘黨嘅施政
只要唔合佢意 佢要你冇人身自由就唔會再有
幾多維權律師被人軟禁 就係單純揭露政府內幕
共慘黨就話佢地煽動分裂國家 將佢地軟禁 甚至殺害
李旺陽係其中一個
唔會見人就殺 睇你點定義「見人就殺」
按照你咁講 香港都冇啊 狗見到你就即刻殺左你咩
咁中國咪冇咯
如果你話香港有 831係例子
咁支那咪有咯 64就係例子
64係中國近代史爭取民主體制嘅一大悲劇
亦都係側面認證支那唔可信嘅最大例子
你仲係度話出去64冇用
我都唔知講咩好

你講到好遠咁
但由開始嘅一句就話香港好過中國
你sure

記得有個post詳細講過香港已經衰過大陸
係話個新移民大陸啲官被爆大鑊點都會拉落馬
但香港唔會
最衰搵唔番個post

現在香港一樣都有見後生就拉，反而中國冇

所以香港數起上嚟可以真係差過中國
但一到64就顯示番自己有中國冇嘅言論自由

原來你係真係蠢
連登=現實生活
ok 我冇嘢要補充啦

連登係我嘅生活嘅話就唔會講呢啲唔岩連登仔聽嘅說話喇

係佢嘅角度佢點都會spin到
無人出嚟反國安法=全部人都支持
有人出嚟反國安法=有立法嘅必要
公佢贏字我輸
做自己認為啱嘅嘢就得

無理由為死左d 中國人做咁多野
中國人自己都唔記得呢d 人啦, 死左我地應該拍手, 讚返中國做得好

收皮啦，點解光州事件連 kpop 團都會講呀？

係因為歷史要 keep 住提呀

一日未平反都要記住，平反咗更加要記

反共，屌佢老母支爆